% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[xcolor={table,svgnames}]{beamer}
\usepackage{ProfCollege}
%\usefonttheme[onlymath]{serif}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\begin{document}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°1} : Comment se note l'ensemble des nombres rationnels ?/%
	$\mathbb{Z}$/%
	$\mathbb{R}$/%
	$\mathbb{D}$/%
	$\mathbb{Q}$%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°2} : La fraction $\dfrac{3}{4}$/%
	n'est pas décimale/%
	n'admet pas d'écriture décimale périodique/%
	correspond à un décimal périodique, de période de longueur 2/%
	correspond à un décimal périodique, de période de longueur 1%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°3} : La fraction $\dfrac{17}{40}$/%
	est décimale/%
	n'est pas décimale/%
	vaut $\dfrac{35}{80}$/%
	n'est pas irréductible%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°4} : La fraction $\dfrac{57}{12}$/%
	est décimale/%
	n'est pas décimale/%
	vaut $\dfrac{14}{3}$/%
	est irréductible%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°5} : On peut dire que $-498$/%
	est un entier naturel/%
	est un entier relatif/%
	n'est pas un rationnel/%
	n'est pas un décimal%
}


\end{document}